銅鑼灣豐澤疑似中肺炎

清潔三日
仲有冇人敢幫襯

本身都冇人幫襯 唔驚的

出機附送中國武漢肺炎病毒

傳說中嘅隨機附送

齋消毒三日 員工照返工

良心店

時代廣場又中多單